/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this clip?" = "確定要刪除此剪輯片段？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to flag this clip?" = "確定要檢舉此剪輯片段為不良片段？";

/* No comment provided by engineer. */
"Country" = "國家";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete this clip?" = "刪除此片段剪輯？";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting..." = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Delete" = "不刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Flag" = "不以旗標標示";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Profile" = "編輯個人資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Find Friends" = "查找朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Find by username" = "按使用者名稱查找";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag" = "以旗標標示";

/* No comment provided by engineer. */
"Flag this clip?" = "以旗標標示此影片剪輯？";

/* No comment provided by engineer. */
"Flagging..." = "以旗標標示";

/* No comment provided by engineer. */
"Followers" = "跟隨者";

/* No comment provided by engineer. */
"Following" = "正在追蹤";

/* No comment provided by engineer. */
"Friends from my address book" = "我的通訊錄朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"Hey! Join me on the simple new video app, Snowball" = "嘿！跟我一起使用最簡單的全新影片應用程式 —— Snowball:";

/* No comment provided by engineer. */
"Invite a friend" = "邀請一位朋友";

/* No comment provided by engineer. */
"My username is (username)." = " 我的使用者名稱是(username)。";

/* No comment provided by engineer. */
"Next we need your phone number so we can help you find your friends." = "接下來，我們需要你的電話號碼，以便我們可以幫助你的朋友找到你。";

/* No comment provided by engineer. */
"No one will ever see your phone number on Snowball." = "沒有人會透過 Snowball 看到您的電話號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Number" = "數";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok, let's get started with creating your account." = "好吧，讓我們開始創建自己的帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops" = "哎呀";

/* No comment provided by engineer. */
"Please go to Settings > Snowball > Contacts to allow Snowball to access your Contacts." = "請前往設定 > Snowball> 聯絡人，允許 Snowball 取用您的聯絡人。";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隱私權政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Search by username" = "按使用者名稱搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip" = "跳躍";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Service" = "服務條款";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome back! Login to your account." = "歡迎回來！登錄你的帳戶。";

/* No comment provided by engineer. */
"by continuing you are agreeing to the snowball terms of use and privacy policy" = "通過執行繼續，您同意 Snowball 中的使用條款和隱私權政策";

/* No comment provided by engineer. */
"continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"email" = "電子郵件";

/* No comment provided by engineer. */
"follow" = "追蹤";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"phone number" = "電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"sign in" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"sign up" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"unfollow" = "取消追蹤";

/* No comment provided by engineer. */
"username" = "使用者名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"you" = "您";

